(女權) 又話男女平等點解情人節一定要男送花俾女又要負責駛費

請解釋下

因為女權係啲女人講出黎等自己可以理直氣壯咁r著數嘅論點

push

Gentleman

情人節唔係女仔送野比男仔架咩

女人就係咁，蝕底既就要你同佢平等or above
佢賺既就要你有風度，打和都唔得㗎
一定要賺到盡拎到盡

你仲未明港女o既女權係點解?
簡單黎講就係: 港女大曬

原因你係香港 其他地方邊有港女文化

點揾你？

你睇過美國女權就知，世上女人一鳩樣